SPCE 維珍銀河我與你同在

20.2買入經歷半年時間升升跌跌用夢想毅力撐落去

20.2平均價 有十幾蚊買入亦都有廿幾蚊買入
我有嘅係信念

上次試飛失敗繼續坐

諗起我第一注買係18之後drop到14
結果愈買愈多
依家終於成材
好唏噓

我又買入嗰一刻開始目標價係$500
以佢而家蝕錢同埋未賺錢嘅價格嚟講，$500不是冇可能 大家需要嘅係信念

精神

不了

升到44 cls
係咪契媽搶貨

15蚊買18蚊走 都唔知走左幾多轉其他野